[耳機撚]召集大耳牛，台式耳機系統用家2

Post 1:

Last comment:

終於有2

[耳機撚]召集大耳牛，台式耳機系統用家(2)

放棄呢個post

Sorry, 當我冇講過

新手入坑，有冇直推耳牛推薦?
聽開流行曲/pop
筆直無限，直推得好/性價比高都得

有冇玩開iem or speaker?

都係放棄呢個post，另一個post多人d

冇啊，真新手

Denon D5200

係隔離post繼續